上星期五，以為撈咗個底…

而家點好？
我知錯啦。

盤前即放la

港定美?
邊隻幾錢?

sh

美

點知撈咗頂

假升嚟，仲試探緊底部

止蝕 輸小小姐

調轉睇咪頂囉

星期3同4撈左，25%倉都比飛刀插撚死

調轉睇咪底囉

撈底變摸頂

放啦仲望

人地V個時買
你咩時間點 買呀

止 仲有機會

SH，1.9萬億黎緊

樓主你仲有5個鍾, 我幫你頂住, 快D走呀!!!!!

SH

11月先係最底價

瘋狂買VOO愈跌愈買
咩都可能仆街，臭雞可能破產，tsla可能爆煲
但index tracker etf唔撚洗驚

盤前放哂佢仲黎得切 一陣開市納dee跌4%

假跌唔驚 開市會綠返

買跌保平安

以為tsla 6xx撈咗底.....

咦，唔係太差wor
RMD+9% wor...
不過其他就...

0以上都係底

一定係呃貨SH！

tqqq

繼續撈

你撈個位都真係算低 放啲冇信心果啲囉

SAME 熊市正式來臨

Del app

海底撈

其實你撈到
點解無信念？

800 TSLA 你又600幾放？

獨自在山坡 高處未算高

今日低位 明日高位

睇天線黎撈，上星期應該好多都係120天線
跌到250天線再撈

高買底賣！

反手 孖爆sq

屌你 佢跌穿620我開心返啦

買返未

我星期五加入左菁蒼派

睇位中

債息仲升緊

打橫先買

撈左個寂寞

唔好放 盤前急跌多數開盤就回

其實未必穿到星期五個底

經驗之談
如果高開跟住跌落黎先驚
我知唔make但我寧願跌住開之後企穩
開心過即彈之後回

佢企得穩即刻上星期五係底黎

仲唔快d止蝕返?

你講咩，知唔知嚴守止蝕幾重要

見到債息越來越越高就咪亂來了

屌你老母 唔駛入貨啦

好過我再上星期五撈晒啦

喺連登講MA？
我頂住先你快啲走

經濟開始復甦反而熊
之前武肺搞到全球lockdown 一日死人多過一日反而牛市

根本就大戶玩晒

跌好少姐，驚西咩，再跌多啲先驚啦

賣左佢，等升番再買

買左兩隻，
一隻升一隻跌，
收市打和

都未去到星期5個底 驚咩

今晚開市就升番啦

放晒佢全倉SQQQ

包贏

知錯？知錯就無後果？你以為你7歲啊？

我睇EMA...
我建長倉係睇120/250

撈到最低既話有賺wor

一開市彈果陣放

[url]
網址[/url]

一日唔放一日都未輸架, 加油

盤前止蝕，點知開市又急彈

根本係牛三想呃我啲貨冇咁易

熄App SH

咁點解唔買道指
sp500好多臭雞股

熊市莫估底

明顯牛市已經見底

same here

撈左tqqq

me too , 今晚又特價時段

轉勢先入啦

撈底係啱 不過起碼分開幾次撈啦

快d止蝕

笑L死

事實佢每次買到底，都有止賺既機會喎

撈sqqq底

支持 左一巴右一巴

聽連登仔講SH

差唔多真係底 SH好

Gme amc賺到笑

SH左先，就黎轉勢

調轉左都係一鳩樣

重撚慘 摸頂高手

開市就V 返

你衣家放咪蝕囉 想賺快錢買恆指期貨丫
買美股都驚 On9仔

轉哂SQQQ